馬錦明中學既學生好波

今朝罷工 就聽到呢一次叫聲 大家不防入去聽下佢地既叫聲

加油未來是你們的

師兄表示支持

師兄表示老懷安慰